返咗2年聖安娜舖面，你問我答

小妹係part time但係早中夜班都會返

有男友未？

gay market好難搵

每日消滅幾多隻老鼠

未入職已經有

老鼠我嗰間暫時未見過
曱甴，甲蟲，蚊見唔少
成日都亼call滅蟲落嚟搞

人工幾多？

幾錢日 返咁多

時薪45

依排一個禮拜先返得3-4日，每日5-6個鐘

做雞有1千蚊個鐘

隔離係咪ok

唔係

咩嘢最好食

個人口味
新鮮出爐嘅包都好食
凍咗就不了

有咩動力驅使你繼續做落去

多唔多昆蟲問題
蟻、甲由果D

我拼命去生存

點解冇咗“歐陸包”？
有咩包最好食？

靚唔靚?

want to eat creampie?

賣唔晒啲餅同麵包有冇得帶走

好唔好做

中意食甜野
菠蘿包好食

有
除咗半磅一磅嗰啲蛋糕
咩袋包，切餅，撻嗰啲都帶得走